發送匣有冇得搵返自己個回覆係o係邊一頁?

唔該

長撳
最後回覆位置

iOS

Android 一樣
Web版就標題前面個箭嘴

正, 唔該哂
好人一生平安